英國政府: 確認中共已經違反《中英聯合聲明》. 會與國際盟友合作向中共施壓.

英國政府: 確認中共已經違反《中英聯合聲明》, 人大DQ已明確顯示中共違反《中英聯合聲明》.會與國際盟友合作向中共施壓.

真係日出喎

全面接收香港人

97後手足平權

真係會做野先算啦

英國政府 : 會與國際盟友合作向中共施壓.

有冇Twitter以外嘅sources？
例如有冇英國政府官方的新聞稿？

口交部

人無恥便無敵
唔係打9佢嘅話都係廢話

港人治港

推

Miss: 下次唔好咁洩啦
學生：Okay

日落帝國....淨係識打咀炮.
白羅斯幾個月就制裁. 香港就嚟年半啦....

Source呢

係咪收番香港

日出

收返香港再講

柒婆 ： 日落帝國，咬我食？

Tui

重新開放申請BNO 唔該

收返香港先算

快啲收返香港

香港奪還

日出啦屌你老母

唔好施壓啦 直接打7佢啦

講經咩
最後咪又得咀炮

係咪諗住派個人出黎同牙爽鬥rap

直接接返香港啦

違反咗就快啲收返香港

係時候做野啦

查一查港共d 家屬有幾多重揸住BC 先

收返香港島續租九龍割咗新界

支那賤種死返大灣區，

點施壓先得

聯合出兵啦

九龍好似有部份英國係唔洗租好似

九龍半島都係割讓架

收返香港

施壓

都係個句啦 仲有堆後生97前出世未夠18又冇BNO個盲點

支支：支！

日落後總會有日出

割你老母咩

retweet

打個香港返嚟啦

整多鑊鴉片事件佢嘆

直接收番香港仲好

行動啦好嘛

答咗你啦
中英聯合聲明=歷史文件

日出帝國

界限街以南

咪俾你5+1過去囉，仲想點?

真啊
果時條約唔係寫明嘅咩

Push

直接bc啦唔該

續租啦
一次過比哂99年租金今次

唔為5+1設日落條款已經偷笑

收返香港未

中共其實已經自信到以為無咗白手套都得，驚你英國咩

童登: they're not bad folks, folks!

香港被推到谷底

真香港人: 「」
英國 : 「已確認香港出現問題 」
港豬 : 「股照炒 樓照炒 升升升 go go go 」

施壓 我挑

希望bno可以傳落下一代

置頂

過左5+1都變BC啦

林鄭好黃

又干涉贏國內政，世界是終國，不容異國說三道四

可以呀，下一代同bno一齊過去，5+1後齊齊變bc

比多次機會你講，係咪廢紙？

佢係想全面接收香港人的錢姐

支國對佢口交冇用架

每個人都有去唔到英國嘅原因嘅

tweet

早晨

美國打9 佢老母閪， 英國日本一定幫拖
屌你老母，到時香港上海是但分一個

今次DQ加總辭搞到更加多離地撚覺得要移民

pish

我唔信民主派咁醒，
但今次真心屎忽撞棍，
好彩有接受委任

遲來的確認
日出未呀

BNO 0+1

收皮啦 on9仔

同時連登仔又蠢又惡

Dq鄭月娥全家既英藉啦

Twitter條友乜水先
等lame stream media報先信

林奠提供DQ泛民議案真正目的就係咁. ..........心繫英國

佢拉埋澳紐加玩Magnitsky Act 就仆街囉
都唔知幾多狗仔狗女係呢D 地方

Ok 明 施壓

上海金融中心留位俾你，奶唔奶

政府發言人：DQ議員係中國內政，外國不得干預

一早講咗等DQ好過，成班跟風狗日日話唔即刻總辭就係為十皮，點撚睇都係中共DQ之後辭，國際回響大之餘又顯得中共理虧啦

大大隻字BBC加twitter checkmark仲話要等MSM?

我一直在關注

我唔係想去英國住，而係想你打中共呀，你明唔明解呀？
港共唔會因為我嘅離開而傷心㗎，你咁樣唔會嚇到佢㗎，你明解唔明解呀？
醒少少啦，日出啦屌

英國制裁左未？

口交

我要回歸祖國啊 🇬🇧🇬🇧🇬🇧

同一句野呢兩年聽過無數次

everytime 連登仔: 日出

日出都無用，都要日照時間長

大過18唔得呀
想跟老母本bno走 但係唔知大過18算唔算dependent

Ok

Please!

英國食咗偉哥?

俾你移民仲想點？ 5+1 嘅 path 同大陸佬俾2000萬港紙投資移民一樣

用把口施壓

跟住咪日落囉

真係唔係想串，但日落帝國你兩個格蘭都未搞掂

而家批得好鬆
連仔女嘅伴侶都得

一日無實質行動同經濟制裁，一日中共都唔會驚。

真？點會架？

正式派英軍攻港 收復領土 百幾年前都得 今日你都得 Sir This way

如果我過多兩年u grad 2x歲仲跟老母本bno走得唔得？

直接揮軍香港就得

施你老母壓咩！

國際違約呀！ 唔打9佢，就告9佢收番塊地！
如果真係咁既話。其他免談！

Push.

咁大抽英文壓死平仔了

施壓有鬼用咩打鳩佢啦

唔攻打中囯冇用

題外：今日外出做野先知原來大部分中學生已經係普通話傾計

同流氓可唔可用言語、協商溝通？

接乜 野？打佢老闆喇

而家先知？ 九龍灣全街都牛B好多年

日落定日出

只要証明到係你老母俾錢你使，大過18都得

平咩權 英國收番香港

收返

英國係咪夠膽出兵收回香港

大英祖國

收香港人，制裁有可能
出兵肯定冇可能

日出未呀
比人踩到上個頭到喇

比返本bno 我未呀咁

除咗BNO，唔見有咩招？

佢哋真係 onL79 , 如果中共 care 你呢啲垃圾壓力就唔會做呢啲小動作啦，今次亦可以比其他人睇到Biden 呢4年對中國會幾廢

準備好比人鬧賤種五毛未？

dead bodies

希望係同盟友用軍隊施壓

落

BNO直接變BC啦

直接收回香港啦

施壓冇用嫁你有你講譴責 我有我做
岀手啦好嗎

英國奶中：BJ 去幫fat ass Xi BJ 啦，日落帝國
英國抗中：得把口有本事出軍隊囉

咪比佢

咀炮過海對中共打死香港人？

Probably in a limited and specific way

係咁見到呢句 想問點解

支共天不怕地不怕,連美國都唔怕,施壓等同狗吠

個tweet下面啲comments

中共：so?

學生：我家事你做乜說三道四指手劃腳？關你撚事啊？

講同做係兩件事

希望今次真係做到野

屌你，仲敢出黎話中國3 次違反，醜唔醜

仲唔快d收返香港

如果英國海軍擺係 香港島附近會點？
小支支會唔會出手

直接上岸 宣佈中共違約

美國己死 英國政府可唔可以代替美國做新一個反共領頭羊

搵個英文好少少既手足同英國佬講,中英聯合聲明支共一早講左係歷史文件.

手足走得好走
d資產快d低價變賣佢
最重要攞d錢移民先

收返吖笨

聯同美帝合作滅支

單方毀約、聯合聲明作廢，主權是否應仍屬英國？

push

唉

等緊BC

lm

官方網站

無問題架
佢嚟接返香港將起明日大愚啲錢畀晒英國又點話
反正都要畀支那撳住搶

中共

英國議會班老野會唔會又阻頭阻勢
咁耐都未制裁

我覺得唔應該講三次
好似除咗呢三次之後其他時間唔係咁
例如國安法點樣當一次
應該係有國安法之後每日都違反中

今次連加拿大都肯出聲

告上國際法庭啦屌！

日出國 打柒中共

用成年幾先確認到
諗對策咪要諗十年八載？

咪淨係9up
要做野

我就黎打鳩你架喇，你企定定唔好走呀

違反就直接收番香港啦唔該

要潑到最大

出兵重返遠東不是夢

感動

點算

日出定日落睇今次了

柒婆到而家都未郁
日落國

哦
我強烈向中共嚴重施壓

違反咗會有咩罰則？

其實中共係咪痴左線

以紅綠的為界啦